Twitter 出現大量5毛

剛才上Twitter, 發現有大量五毛在各 hashtag 出post! 大家快啲出post, 繼續打國際輿論戰！

push

push2

3

4

5

6